自發活動-全港清潔日正式啟動

有見於近日路旁太多易拉架 (1)阻礙駕駛者視線 有機會危及道路交通安全 (2)街道擠塞影響道路使用者的安全 (3)道路交通和公眾地方潔淨罪行
建議全港市民協助清理易拉架 特別是文字眾多,類似反XXX的易拉架
若處理過程有任何紛爭 可以致電999 以上述理由助證履行良好公民的應有責任
如果過程中有人提到我是中國人
如同狗隻的吠,汪,諸如此類
只須用國際通用手勢以一隻手指回答
因為我們是沒有共通語言也不是動物傳心師不知道狗隻的意思
若無人干涉處理過程 可以直接攜物到周邊垃圾站處理掉 切記以良好態度交給清潔人員

因為我們是香港人 請一同參與全港清潔日

好！